認真雖然作為香港人，但我真係支持中國

雖然作為土生土長香港人，但我真心支持中國出兵又好核武又好，打沉美國，常日搞搞震，最好打埋美國嘅跟班英國，令到世界各國知道我國的強大
重建聖上的中國夢最多如果打輸咗我唔介意再次割讓香港俾歐美各國，唔好得把口講，快啲出兵啦屌你老母，我都忍唔撚到啦

agger